กูเกิล
แพลตฟอร์ม
แบรนด์
ZTE
ตัว
มือ
ถือ
เรือธง
Axon
7
แรม
6
GB
ชู
จุดขาย
เรื่อง
กล้อง
ระบบ
เสียง
ZTE
มือ
ถือ
จีน
ไลน์
รุ่น
เรือธง
Axon
ปี
ที่แล้ว
กลับ
ตัว
ซี
รีส์
Axon
กระโดด
ข้าม
เลข
Axon
7
ZTEAxon
7
มือ
ถือ
หน้าจอ
SuperAMOLED
ขนาด
5.51440
x
2560
กระจก
จอ
2.5
D
ใช้
หน่วย
ประมวลผล
Snapdragon
820
กล้อง
ละเอียด
20
MP
เซ็น
เซอร์ซัม
ซุง
OISf
1.8
กล้อง
หน้า
8
MP
แบตเตอรี่
ถอด
เปลี่ยน
ขนาด
3250
mAh
รองรับ
QuickCharge
3.0
ระบบปฏิบัติการ
Android
6.0
เวอร์ชัน
ปรับ
แต่ง
MiFavor
4.0
ตัว
เครื่อง
วัสดุ
โลหะ
พ
รี
เมีย
มอ
อก
บริษัท
BMWDesignworks
จุดเด่น
Axon
7
ส
ตอ
เรจ
เลือก
สอง
รุ่น
ย่อย
แรม
4
GB
พื้นที่
64
GB
แรม
6
GB
พื้นที่
128
GB
ใส่
microSD
เพิ่ม
ฟีเจอร์
สำคัญ
รองรับ
Daydream
VR
น่าจะ
มือ
ถือตัว
ตลาด
ประกาศ
รองรับ
เป็นทางการ
ใช้
คู่
แว่น
ZTEVR
ตัว
พร้อมกัน
นอกจากนี้
Axon
7
ชู
จุดเด่น
เรื่อง
ชิป
เสียง
AKM
4961
+
AKM
4490
DAC
ตัว
ลำโพง
สเต
อริ
โอ
เว็บไซต์
Engadget
บอก
เสียง
HTCBoomsound
ซะ
หู
ฟัง
รองรับ
เทคโนโลยี
DolbyAtmos
ZTE
วาง
จำหน่าย
Axon
7
ประเทศ
จีน
ทำ
ตลาด
สหรัฐอเมริกา
รุ่น
แรม
4
GB
ราคา
450
ดอลลาร์
ประมาณ
16000
บาท
รุ่น
แรม
6
GB
ราคา
ประมาณ
639
ดอลลาร์
ที่มา
ZTEDeviceVentureBeatEngadget
Topics

ZTEMobileDaydream

